個人資料(私隱)條例 第33條

一條1997年已經定立
但到2020年都尚未實施嘅條例
會唔會成為香港一條定咗但永遠唔實施嘅法律呢